睇到谷住氣，咁難得撞見到陶輝 Rupert Dover 都唔識問

點會仲問佢開橡膠子彈槍係唔係適合
直接問佢：CP 話開槍單野，係由現場指揮官決定，咁即係 CP 事前冇落過命令比你嗎？
你要為開橡膠子彈，布袋彈負上全責嗎？